民意研究所轉咗玩法：請你再對特首林鄭月娥評分多一次，負1,000分代表絕對不支持

長期比0分條八婆 已經唔足夠表達大家架不滿

-65536分

0分似無貢獻，無做野
負分就倒米， 搞亂檔， 再衰d
即係無入波，同own goal嘅分別

岩岩負咗

link呢屌你

有登記先有架

咁登記link呢！？

答完再登記做會員 唔係會作廢

link

-1000咗

好正，但都未到心目中分數

Done

想-9999 點知無

巴打開Post 幾快手，啱啱收Email做完，就見到post

int 16

下次用float64可以谷到盡

要求整多條題目：你希望林鄭會有乜嘢下場

-1000

負1000

我唔識survey/statistic, 但見個range其實都係from a to b, a & b係極端, (a+b)/2係中性, 想請教下咁做其實有咩意思? 可以掘到更多嘅資訊?

-∞

可以話想睇下有幾多真係咁極端
俾0分既人可能會手下留情俾未必俾到-100, -1000分(即係覺得林奠未去到咁差)
我估佢想睇0分同-100, -1000分有幾大correlation
不過老實講, 以前俾0分嘅人真係好少5%都冇, 而家係鑊鑊4x%
我都估-100, -1000都一樣係4x%

終於有負分俾

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

唔使咁煩，-∞ 算數啦

分都唔撚想俾

快啲做呀 呢個民調對於臨立會收皮好關鍵

-1000000000

已答

Push

[red]五大訴求，已成歷史
民族自強，香港獨立[red]

push

標準答案

比u佢算

就算負無限又點 佢想做到2047都得。
利申比左-1000

全部人都同一個分，係咪抄功課！

負一千

係同打鳩晒班主加球迷嘅分別先啱

小心唔聽清楚就畀左零分

負1000表達唔到心中對林鄭嘅評分

你啱, 但已經係超出咗畀分嘅選項

終於可以俾負分了

緊係唔夠喇 淋病跟本係冇資格比人評分 比0分都比多佢

-1000分係own goal完再踢傷自己隊友

我哋真係心有靈犀，畀嘅分數一樣

咁我都幾肯定0分, -50分, -100分, -1000分會in correlation

-6664

推

x2

開放題會唔會好難處理

肯定啦
但學術上始終真係要做下先講得俾人知

dark mode +1

你要set埋選項俾人揀

咁變選擇題:
A) 問吊 B) 石刑 C) 車裂 D) 凌遲

鍾庭耀出黎present忍唔忍到笑呢個先難處理

笑咗

Pish

Yes, - 100 to + 100.

留名睇777成為負分特首

呢條死八婆起碼負一億分

中共係無民主下全票通過, 我係係有真民主下都可以全票通過, 你睇佢幾勁。

總之有幾低就俾幾低

正呀～我要做民調呀～

邊度有得玩.

我比晒-50，-100，-1000，有-10000嘅話我都會照比。

完成, 全部俾負分

但問卷應寫-1000，唔係負1000

已比－1000

正

-1000 ed

用bigint或者直接-infinity

呢個識玩

up

做咗

－777分